岩岩聽Ψ首江南風格果陣諗到個cow死女既gag..

oppa gangnam style ehhhh 碩士lady..

閱

幾好笑，cow死女

碩士=sexy 我比10/10

笑撚到啲腸跌曬落地

哦呼

樓主=盧david+祥仔結合體..

唔明...

聽完濕左了，而家抹緊地

ehhhh
食屎樓主

有時我真係唔明啲老一輩諗乜..

尴尬癌复发了😅
咋办